施丹個人技術同帶隊能力勁過晒美斯c朗

真係未見過佢比人搶波咁濟 速度係慢 但每次都將d防守者撚狗咁撚

護球係，其他都無另兩個咁勁

施丹做領隊帶隊能力都廢過佢兩個就食得屎啦

話晒法國06年差d入唔到世界杯就急call施丹
之後施丹將法國帶入世界杯 仲帶入決賽 雖然亞軍
但有佢同冇佢既法國差幾皮

美斯就算狗掃把啦 佢只係一個頂級進攻球員

國家隊只係 唔覺佢係球隊靈魂

C朗感覺佢帶唔起隊波 令唔到隊友更強
好多時要靠個人carry
但佢始終都係人 唔可以場場carry到
算 我都知1999

係做隊波既隊長

球盲又鳩噏衝出嚟柒

呢句野用起美斯唔岩用咩
話晒人地都係上屆亞軍

睇左咁耐波 真係覺得施丹勁過晒佢兩個

護波佢強項ma
你拎入波同final third威脅力就唔夠另外兩個比la

話晒阿根廷今年差d入唔到世界杯就靠美斯帽子戲法一手帶阿根廷入世界盃
之前施美斯將法阿根廷帶入世界杯 仲帶入決賽 雖然亞軍
但有佢同冇佢既阿根廷差幾皮

C朗感覺佢帶唔起隊波 令唔到隊友更強
好多時要靠個人carry
但佢始終都係人 唔可以場場carry到
算 我都知1999

但係冇左佢 隊波都仲係好勁

美斯護波點會差過施丹

佢進攻係勁 但係串連唔到成隊波

咁你應該無乜睇開阿根廷

C朗美叫=近20年最強進攻球員
其他人都要收一收皮

勁鬼
外圍賽冇佢差d出唔到線

屌， 揾返個戰績睇下啦， 原來google search 都無就開post

今次世杯成日甩波

今次世杯場場都有睇咁濟 就係因為今次世杯 我就覺得佢唔店

Without Messi in the line-up Argentina earned just 7 points from 8 games – an average that would have left the 2-time World Champions 8th out of 10 countries in CONMEBOL qualifying over 18 games.

When Messi started, Argentina took 21 points from 10 games �� an average that would have placed La Albiceleste comfortably in second place just Brazil 3 points behind Brazil.

都係

不過對於受到壓逼同埋難度比較高既空中球 Zidane 虛理得比較好啲

我話既係帶隊同個人技術啊 進攻當然佢兩個勁啦

主動過人突破失控球權同護唔到波識分未？

三場差否決成個國家隊生涯，明明係全南美史上第二射手，之係少過比利， 如果咁差點有咁既數據， 多過晒連登球王大哨

個人技術咪係美斯C朗勁好多
你弱智？

佢地又唔會拎02 法國黎比ga wor

今次佢真係成日比人搶麻

講緊帶隊能力同個人技術 比進攻既佢地贏施丹幾皮啦

有美斯同無美斯阿根廷數據差咁遠又唔算帶隊能力?

郁d就人生攻擊 標準連登仔

駁唔到就話人攻擊“人生”

認真，樓主係咪唔知冇美斯既阿根廷差啲連決賽週都入唔到

施丹“帶隊”咁勁咪又係得一次世盃一次歐聯

美斯C朗 carry球會咁多次贏盡所有你有睇？

大把人以為無美斯阿根廷地上最強

美斯護波差過施丹成日甩波

睇咗今屆世盃覺得佢唔掂

佢淨係今次世盃開始睇波

呢兩個人上下掉轉都得喎

美朗開始老，終於開始贏到舊人了
感動

無美斯連世界盃都無得踢了

國家隊嚟講的確係

每次講施丹就知好多人無睇佢聯賽或球會
施丹係祖記，當年佢雖然係正選，但中場係迪甘斯話晒事，旁邊干地或戴維斯或泰基拿迪，前線一直係迪比亞路先係球會icon

係迪甘斯已經年華老去個年，亦即係98年世界杯奪冠之後個年，由施丹揸旗既祖記只係「被帶領」做意甲七哥，無錯，你可以話意甲當年意甲七雄各有高低，第七不足為過，尤其偉大的國際米蘭都係第八！不過由球王帶領既球會竟然拎第七，真係嘻一聲笑左出黎！

係祖記得唔到成功，佢天價去加盟皇馬，有馬基利尼既皇馬的確贏左歐聯一次咁大把，但自從無左馬基利尼，除左飛機杯就無捧過喇，如果再真係有心睇既，都會記得施丹對超級拉科連傳個波過半場都做唔到，對華西直頭草地都都掘爛埋，唔講年年聯賽都失手，仲開托左歐聯十六郎既開端，其實以獎項或者能力黎講，單就球會既成就，佢連想同施多夫同級都做唔到

講埋法國國家隊，講98世杯，係迪甘斯既球隊我諗無人質疑，後防有幾強真係一講就明，一年入球個位數既施丹係決賽入兩球的確係好彩，但話佢捧世界杯係佢既功勞就真係笑而不語

到2000年，的確係施丹踢得好，不過依然係迪甘斯作為球隊大腦，韋拉既早熟大勇，不過若非有人盲目使用費奧利，法國未必可以稱王，而無左迪甘斯既法國，係02,04亦係球王施丹帶領底下相繼分組賽出局，八強出局

如果你話06年係施丹帶領，我則十分認同，但係和南韓和瑞士，贏多哥就無佢份，之後贏長期十六郎既西班牙無記錯就韋拉踢得最好，贏垃圾巴西就唔洗提啦，對提子雖然施丹入左球十二碼，但係踢得最好其實係後防，尤其係杜林，佢拍廢柴加拿斯都踢到咁真係好勁，最尾決賽，係我角度就唔係咩球王表現囉，如果佢都係球王，派路都係球王啦，仲好多人都係球王添

之於想同我朗同小花比，就真係更加唔洗比較，佢除左條命生得好d 之外，其實真係無乜地方好過佢兩個
可能施丹鐵頭功勁d 囉

D 忽然球迷完左世界盃就死番去CC 台啦

識波ching

加拿斯勁喎
但拖舟分組賽，4強同決賽都係入12碼之外都無影
贏多哥仲要無佢
係16強8強真係好波

留意到盜清秒殺左球盲樓主

連登仔被動技能
舊人能力值+20%

外圍賽無美斯零勝都可以講到無左佢好勁

人型蜈蚣

吹到咁大決賽除左12碼就無影
個場法國算佔左小小上風
統計數字贏晒
最後有個超級頭鎚比保方救左

06法國同呢兩屆阿根廷好似
由前到後都粒粒皆星
陣容比阿根廷更加完整
一樣踢唔出成績
靠佢復出再CARRY 到入決賽
成件事好戲劇性

人地真球王， 美欺只係個連世界杯冠軍都無的溫室小花，毒瘤

有冠軍就球王
無冠軍就毒瘤

控球傳球可以同美斯鬥吓,其餘盤球射球輸9條街
牙朗就算啦,唔撚入流

美欺世界杯垃圾到咁都有人吹奏 0統治力做毒撚小花就有份

公認球王都要反
連登仔最識波

其實02年施丹世界盃前友賽對南韓已經傷左缺陣兩場分組賽，係最尾對丹麥先夾硬出
所以就咁查完分組賽0勝出局話施丹唔得其實唔太公平

連帶波過人都唔多

唔難明呀 你係朗狗囉

施丹幾時變咗公認球王

大

連登仔話係就係

點解咁多人話施丹02WC廢
果年佢根本傷左頭兩場出都冇出到，何來冇表現
最尾一場出局邊緣明知未夠態都紮住上搏一搏

本來法國就係諗住靠其他人都夠分組賽出線，留返淘汰賽階段出施丹，點知其餘果22條友真係踢到食哂屎咁

我覺得佔上風個邊係意大利囉，你講統計數字贏晒只係射門次數同角球次數姐，控球比率意大利高d, 犯規亦少d

btw, 法國同阿根庭一d 都唔似，法國後防算係高水平，阿根庭直頭不堪入目，而且阿根庭進攻點單一，唔似法國真係可以做到多點進攻

之於成件事係咪戲劇性，個人認為成個2006世界杯之旅，成支法國隊踢得最好首推韋拉，第二就杜林，而杜林就成件事最戲劇，祖記基本肯定降班，佢要打出表現證明自己，不過法國有施丹在場就兩和，雖然後防踢得ok 但係俾人屌到飛天，到第三場對多哥，無施丹就反而輕鬆贏波，入到十六強，韋拉差唔多一個人搞掂西班牙成個進攻體系，到遇到提子，杜林帶領成條後防線殺晒對家黃金一代，講戲劇性杜林先係囉

施丹？咁多年黎隊波form唔到個進攻，就亨利，韋托柒，查斯古特既錯，到成隊波無左佢，成隊波踢返起就叫更衣室既影響力

佢作為[球王級]既球員，佢決賽既表現真係球王級，就算講06世界杯都係，呢樣野c 朗同小花無得比較
只不過，其餘賽事，好老實講，真係同球王級別既球員差離天萬丈遠

3個比較
曲線串c朗？

施丹橫掃西甲
美斯橫掃西甲
C良

牙朗同小花都未退休 緊係廢喇
退左休就會自動上神枱嫁喇

Yes, 其實個場就好似沙拿一樣，非戰之罪，但係你唔會叫沙拿係球王囉

最尾個場踢到成pat 屎咁輸波都做best player你就明佢幾有人緣

橫掃歐聯

又無皮利斯
享利又紅牌
後面4個老到乜咁
沙洛又唔用

其實成場都係得個球頭鎚同沙洛遠射近榜d
不過兩球角度都比較正。
亨利比大簡撞左出場之後成場都靚鷹鷹

用AMF 同CF/SS比

黑哨+重要賽事隱形下 橫掃歐聯

美斯依家踢法係九號半已經做咗一半攻中嘅職責
甚至有時佢打埋全攻中

其實唔駛一褒一貶
牙朗美斯兩個的確係50年一遇既怪物
但施丹毋庸置疑係綜合個人榮譽同埋個人技術上係佢果一代（96-06呢十年）最top果個

細哨勁過佢喇

得一次西甲一次桃聯

線哨兩次
拖一次

派路同加度素笑而不語

又盲反我朗

拖舟守龍好廢

都唔同位置唔同定位 點比

無論踢咩位，足球都只係為入波 入得多就贏
所以朗仔史第一

係係朗球王!!

細哨西甲x2，意甲x1 (其實贏意甲果年都冇乜點出佢，贏都唔太關佢事)
施丹西甲x1，意甲x2
歐聯，世界盃各1
細哨贏過一次美洲盃，施丹贏過一次歐國盃
論獎盃數量大家分別不大

但係講重要性
施丹無論歐聯定世界盃決賽都入波奠定勝局，歐聯果球仲要係世紀金球
細哨歐聯決賽其實毫無表現，世界盃佢係3R攻擊組合入面只係三弟既角色，反而佢06年做陣中皇牌既時候就打到成pat屎咁

再講贏唔到主要冠軍既球季
講歐聯有人笑話施丹既皇馬做左幾年16郎
但係佢在皇馬5季入面，歐聯成績係1冠、1次四強、1次八強、2次16強，16郎既時候其實佢已經33-34歲
細哨踢巴塞踢過4季歐聯，都係1冠、1次四強、2次16強，而且係佢生涯最巔峰既時期踢，戰績都唔見得好過施丹
而施丹在祖記都叫做歐聯有2亞、1次四強、1次分組賽出局、1年連歐聯都入唔到
細哨踢AC既時候，兩次踢歐聯都只係入到16強

世界盃上面講左，06年細哨冇表現只係入到八強，施丹就有表現兼殺到入決賽
講埋04年歐國，雖然法國只係八強就出局，但係施丹入左3球表現唔差，果年仲好記得佢靚罰球絕殺英格蘭

加上細哨巔峰期其實好短
30歲之後就極速收皮
點計都係施丹 >>> 細哨

罰球+十二碼絕殺英格蘭

不過果場最出位都係謝老四

2006年
當年最佳兩個對決
亨利表現贏細哨
可惜敗家搞到輸波

施丹 同 c朗打法咁大分別，唔講住

淨係聽到 美斯護球差，個po已經無討論價值

話晒法國06年差d入唔到世界杯就急call施丹
之後施丹將法國帶入世界杯 仲帶入決賽 雖然亞軍
但有佢同冇佢既法國差幾皮

美斯就算狗掃把啦 佢只係一個頂級進攻球員

依段真係角色互換都得

要拎施丹個波，基本拎硬黃牌，唔犯規搶唔到。

施丹係領軍同發揮前鋒潛力，C 朗美斯係個人能力。兩會事。即係你唔會拎派路同恩沙基比。

熱身賽對南韓俾收山

施丹3次世界足球先生，細哨得一次
計巔峰個人能力兩個可能各有長短不相伯仲，但計累積榮譽，施丹一定贏細哨

佢兩個一個世界足球先生都冇，點樣笑而不語

細哨點會得一次

兩次
但2004明明應該Henry

你望下樓主個標題打乜再講
施丹發揮到亨利潛力未？點解亨利打法國廢阿仙奴咁多佢發揮唔到？

阿仙奴換左新主場亨利都渣左啦，亨利勁在極短途爆發。06法國本身個領隊係占星，到搵施丹出山，施丹就要埋杜林同韋拉一齊出先打。到臨場韋拉同成日同施丹咬耳仔，唔同否定施丹個能力咩。

波係睇嘅，唔係好似你咁鳩噏出嚟，淨係睇一場波已經已經知你戇鳩

1:35：控地波甩幾個身位
2:00：畀人夾甩搵波都搵唔返，完全冇犯規
6:00：控高波控空氣
10:19：又畀人夾甩，又係冇犯規

亨利冇咗速度去到巴塞表現都好過喺法國，仲想賴？
施丹發揮到查斯古特？大哨佢又發揮到未 點解拎得一次R連呀

1:37：畀人從後偷波冇foul
2:10：夾硬死去又畀人偷波

仲有
阿換咗新球場果季亨利差咗係因傷
2月已經收league
但就算有傷患在身都好聯賽踢咗17場但都入咗10球

美欺肯定係廢，但牙朗都叫以領隊身份帶提子拎歐國盃

施丹呢啲踢法走去同美斯比
如果要同美斯比佢先要好似美斯咁多主動突破再講
美斯小範圍密集護波同過人勁過施丹幾皮

細哨踢米蘭同施丹踢祖記點會拎嚟比較呀
果時細哨一早過咗高峰
米蘭都係 根本完全唔夠班爭歐聯 陪跑份子
相反祖記粒粒星

細哨根本去到28後已經收咗皮
施丹就30歲後都有貨賣
但細哨最fit幾年係勁過施丹

唔好同我講咩施丹決賽有入波所以勁啲呢啲嘢
同埋細哨02年世盃表現都好好 決賽亦畀咗幾下key pass

當年個葛斯咪係
決賽入波講到幾勁幾勁
相反勁佢幾皮嘅美斯牙朗決賽都冇波入

話C朗 美斯只係一個頂級進攻球員已經知條友係球盲
仲要扮哂識波

施丹除咗傳波同痴波果下有乜嘢技術可以同牙朗比
都未講C朗歐聯助攻數字都贏佢幾條街

射術 罰球 遠射 頂波樣樣都勁過施丹一皮

罰球..

施丹入罰球係少過C朗，有問題？

咁batistuta都球王啦 講入球

入球能力廢過美斯C朗咁多都拎嚟講

講數據啊嘛 乜都唔計 佢踢國家隊仲唔係勁?

幾時有話講數據乜都唔計？quote返句嘢出嚟睇下？

施丹射罰球技術直頭係唔入流

施丹玩華麗轉身，不過佢本人速度慢唔可能個人突破。

德國最多大賽球員，一返球會就回塘到下次國際賽

唔係話施丹十二碼射贏左C 朗，降伏左佢咩

呢樣又好似係，唔多見施丹射罰球。

成個career直入罰球得3幾球

打親大場都敗家，所以決賽0入球

韋拉都無退
係makelele退

米蘭都係 根本完全唔夠班爭歐聯 陪跑份子 <-- 咪玩啦，米蘭07年先贏完歐聯，佢地08-11年果陣根本就唔弱，果期仲有派路、加度素、岩布仙尼、尼斯達、泰亞高施華、恩沙基等等等等，更何況細哨做主力果兩年都只係意甲三弟，反而最尾果季細哨做後備就贏冠軍

細哨根本去到28後已經收咗皮 <-- 巔峰期咁短keep唔住所以咪差過施丹囉，能夠長期保持狀態已經係實力既一種

唔好同我講咩施丹決賽有入波所以勁啲呢啲嘢 <-- 事實就係決賽有貨交高一個level，細哨歐聯決賽表現成點？02WC拎左MOTM未？

其實施丹罰球唔差，不過皇馬點都輪到碧咸／卡路士射先，就算費高既罰球都唔弱
記得有篇報道講過話施丹做左領隊之後試過同牙朗鬥射罰球結果贏左，雖然牙朗d罰球的確只係一般般

有個決賽都未踢過

再講埋你講到全盛時期既細哨咁勁，點知原來疤狗時期踢4次歐聯都係得一冠、一次四強、2次16強，入四強果次仲要係靠抽靚籤（16強同8強對些路迪同史浩克04）先入到，果年疤狗柒到做西甲三弟，聯賽得67分衝線

知唔知真係由施丹帶領既祖記一年入得四十球左右
又知唔知施丹係帶領下，魯爾，奧雲，安歷卡都越踢越屎

多餘，比個人榮譽，數字紀錄，美斯c 朗要晒你班所謂球王含撚啦

所以我講左牙朗美斯兩個係50年一遇既怪物
而施丹係只佢果一代最top

大佬呀，可唔可以唔好盲反到咁
魯爾入球下降係朗拿度去左皇馬，魯爾要打副手先入少左波
奧雲係皇馬直頭踢得唔差，只係無位俾佢踢，踢得少
安歷卡仲搞笑，佢係皇馬踢左一年，果年施丹都未去皇馬...

安歷卡果度笑左
盲反到咁都有

細路?

一早講咗細哨28歲離開咗巴之後就收咗皮，你仲要死針住米蘭時期嘅佢

米蘭拎歐聯係06/07，果季全靠卡卡大爆發
細哨join米蘭係08/09，而呢年米蘭係歐聯都冇得踢

請問一隊波真係咁有實力有機爭歐聯點會歐聯都入唔到？你可唔可以解釋下？

09/10連卡卡都走埋，進攻線得柏圖呢啲quality，咩岩布加度素施多夫個個三十中，細哨已經同最fit果期越差越遠

個年佢都大後備

28歲就已經大倒退咪已經要扣分囉，keep住自己狀態唔係實力既一部分？

你講到08-11隊米蘭咁廢，咁又可唔可以解釋下點解細哨就主力果兩季就做意甲三分，踢後備果季就贏冠軍？

強隊突然間有一兩季水準不如預期既例子大把啦，車路士早幾年試過一季排第10，下年即刻贏埋英超添 仲有其他例子架，例如有年巴塞聯賽得67分做三弟仲俾皇馬拋離18分，到下季就即刻變六冠，丫67分果年仲好似有細哨添

柏圖早年踢意甲果陣唔差喎，係之後不停傷先收皮。仲有派路果d踢到2015年都仲有貨交既你又唔講

所以細哨既巔峰期根本極短，冇錯佢全盛果兩三年係幾勁，不過大賽都冇乜代表作，我諗唯一一場係05年對皇馬入兩粒對面都拍手掌，不過一來一場聯賽既重要性點都比大賽淘汰賽低，二來果期既皇馬本身都係廢。老實講唔好話同施丹比，我覺得細哨既成就算係同卡卡都未必比得上（卡卡踢皇馬果期雖然係唔掂，但係踢米蘭果幾年歐聯就算唔贏都有deep run），只不過係細哨既踢法的而且確係悅目好多所以後世既印象比較深刻

已經去到Kaka 都比唔上

聯賽唔計

痴線 講到美斯拎亞軍乜都比唔上咁
不如開topic直接skip左佢啦 是旦搵個有世盃嘅小白/奧燒黎比丫嘛

丙朗攞冠軍
比得上

講到卡卡好弱咁 我反而覺得卡卡俾人underrated，主要係踢法唔夠悅目冇星味
佢05歐聯個人表現都好勁決賽又有助攻，可惜後防派膠輸俾利
06年deep run打到入四強，可惜軍刀球頭槌俾人黑走左出局
07年冠軍，決賽仲有助攻

冇睇意甲冇留意米蘭就算吧啦你

米蘭拎意甲冠軍果屆（10/11），歐聯一樣係16強出局 邊撚度有能力爭歐聯？

再者果年意甲國米嚴重老化 祖記又得第7 米蘭係靠當打伊巴贏意甲

冇睇波就少D FF啦米蘭係歐聯爭標份子

派路喺後米蘭時期已經唔係戰術重心你估好似喺安76時期同祖記咁成隊波圍住佢踢？果時有季傷咗直頭用雲邦美打DMF都唔用佢，所以佢先走去祖記

柏圖踢得最fit果兩季就係細哨打LW佢打RW係咁斬波畀佢 條撚樣實力根本好有限，仲有你上面提過恩沙基仲搞笑，當年細哨去到米蘭果時佢已經35,36

話細哨連卡卡都未必比得上就知你弱智

講真你將kaka同細哨比較
已經知你一係冇撚睇波嘅精華球迷
一係就球盲衝出嚟鳩噏
講出嚟都笑大人個口

施丹場場大賽有表現就唔洗同細哨一樣得一歐聯一世盃啦

細哨世盃決賽會冇表現？
細哨歐聯淘汰賽打車仔米蘭都屈哂機啦
冇睇波就收檔啦

講球技，控球技術，突破能力，速度，死球，入球能力細哨樣樣都明顯勁過施丹一皮

施丹除咗短傳之外完全冇得同細哨比

10/11果隊米蘭未必夠班到歐聯，不過叫好過09/10細哨做主力兩回合俾人炒2-7咁囉

再者果年意甲國米嚴重老化 <-- 之前兩年既國米係勁，至弊米蘭連二弟都做唔到要做三弟呢 08/09仲有卡卡又唔駛分身踢歐聯都要做三弟，09/10就連羅馬都不如

派路俾你spin到唔係球隊重心仲搞笑，都唔知你有冇睇波，明明細哨做主力果兩季派路都仲係中場大腦

恩沙基其中一樣令人津津樂道既野就係明明老左都仲有表現，08/09果季都仲入到十鳩幾球，又俾你spin到變做廢人咁

仲有你仲未答我點解一位球員唔能夠長期keep住自己狀態唔係扣分既因素

講真你將kaka踩到唔可以同佢同年代既球星相提並論
都唔知你有冇真係睇

哦，咁到底細哨帶領既巴塞做過幾多次歐聯deep run呢？

畀人駁到應一應，指出唔用細哨都係16強料係歐聯陪跑份子就收皮喇

出局又搬個龍門去計比數，笑死人

從來冇講過細哨唔係癲峰期短，不過喺28歲之前佢真係勁過施丹

冇人話卡卡廢
不過就肯定廢過細哨

我有邊句講過話細哨02WC決賽冇表現？老屈？係有表現呀不過唔係全場最佳囉，人地做到，你做唔到，咁你咪差過人囉

我又從來冇否認過05/06既細哨係勁喎，你又老屈我？你幾時答我到底點解keep住自己狀態唔係實力既一部分？

其實你知唔知列文畀人趕出場果下伊度奧單刀球直線係細哨畀？

呢下已經改變哂成場局勢

咁都叫大賽冇表現

我勸你冇睇就咪衝出嚟柒

頭先又話大賽冇表現
依家又話唔係全場最佳唔計
龍門搬得咁撚快呀

講緊球技，唔識直接答？低質到喺度左閃右避

拖舟最勁係咁高大踢波踢到跳舞咁

施丹大賽表現好勁

但得一歐聯一世盃

當你冇細哨既米蘭只係夠班踢16強啦，咁加埋細哨又入到幾多強呢？代表左08-11年既細哨係咩級數 再者你自己都承認28歲之後既細哨回哂塘啦，keep唔住咪就係要將佢個career扣分囉

歐國盃唔計

開始老屈 我邊句有話細哨場場大賽都冇表現

咁你既細哨又有幾多個歐聯加幾多個世界盃？

當乜撚嘢啫當，錯就認收皮啦
我不嬲都講咗細哨28歲後跌哂watt，不過施丹主要榮譽世盃歐聯一樣係佢20幾歲時拎

老乜撚嘢屈，自己睇下自己柒咗打咗啲乜啦

“所以細哨既巔峰期根本極短，冇錯佢全盛果兩三年係幾勁，不過大賽都冇乜代表作，我諗唯一一場係05年對皇馬入兩粒對面都拍手掌，不過一來一場聯賽既重要性點都比大賽淘汰賽低，二來果期既皇馬本身都係廢。”

28歲就跌watt咪已經要將佢成個career扣分囉

你知唔知「有表現」同「代表作」既分別係邊撚度？「有表現」就等於係「代表作」？如果你既要求係咁低，岩岩世界盃基奧特都有表現架，咁佢係唔係球皇？

歐聯對車仔對米蘭都唔叫代表作，係你條柒頭冇睇啫

施丹老咗喺皇馬咪又係跌watt，又唔洗扣分？

球技差過細哨又唔洗扣分？

原來你對「代表作」既要求咁低咁我冇辦法喎，不過好多球星都有類似既「代表作」囉咁

33歲跌watt同28歲跌watt已經差好遠啦
兼且人地34歲都踢到世界盃決賽

仲有咪就係本來細哨全盛時期份獎盃CV都唔係話真係咁靚
仲要28歲就早殘又要扣分
球技好唔好得過呢d就主觀睇法啦，我鐘意既話可以話保方踢法最悅目都得架，更何況你識表演魔法不過贏唔到好多重要比賽對大部分人黎講都係差左少少咁囉

係咪代表作根本任你噏
踢得幾好，助攻隊友幫球隊贏波晉級你一樣可以話唔係
然後話要求低要求高

p.s. 記住唔好屈我，我只係話冇贏過好多，冇話過冇贏過架，我絕對同意細哨05/06歐聯佔最大功勞，02WC佢都係功臣之一不過就唔係最sharp果個

施丹老咗咪淨係得屆世杯有表現
球會表現完全冇貨交

球技都叫主觀睇法
事實上細哨 突破能力，速度，入球能力（包括生波死球）都好過施丹

吓，你之前先講過話用卡卡同細哨比係弱智，咁而家你數到細哨有兩場代表作啦（計哂主客兩回合當你4場），咁卡卡一樣有對拜仁既代表作，對曼聯屈哂、歐聯決賽兩次對利物浦都好有威脅（雖然其中一次輸左），咁點解卡卡又唔勁呢？

有代表作=勁係你自己set出嚟嘅準則
我有認同？
我有話認為卡卡唔及細哨係呢個原因？

你啲logic真個亂撚到呢

老咗淨係得世杯有表現，好過未老就已經冇撚哂表現咁囉

你鐘意J細哨踢法咪J飽佢囉 事實就係佢咁好波不過得1個歐聯deep run再加1個以球隊三弟姿態贏既世界盃

有(足夠數量的)代表作=勁
呢個rule我相信冇人會唔認同

你講嚟講去咪又係話施丹決賽有入波=奪冠最大功臣

完全印象派

施丹從來入球能力都唔係賣點，甚至喺頂級進攻球員嚟講係廢，聯賽入球下下單位數字，佢嘅最大作用係打AM串連同畀直線

好似98年法國果年對巴西係完全零封巴西，贏就贏硬，問題係邊個會做到入波果個，拎施丹果兩下頂波入波吹奏到佢世界盃最大功臣咁我真個冇嘢好講。

咁你快d petition叫FIFA褫奪佢98WC個MOTM囉 只要夠多人支持你，就算FIFA唔肯做野都一定會好有回響架

比較兩個球員級數準則有好多
你話卡卡代表作多所以應該可以同細哨比係on9

講技術差距 = J細哨踢法 駁唔到就9up

你既準則係要同youtube球皇片有feel丫嘛

到底細哨既技術差距令佢贏多左幾多次歐聯同世界盃

世盃有表現咪又係輸 又話大賽好勁？
咁施丹老咗跌watt洗唔洗扣分？

又講埋啲廢話
卡卡首先世界盃唔係主力
球技差細哨一皮
又點同細哨比

上面你一講卡卡好過細哨已經即刻畀人question你

技術差距關榮譽咩事？

照你咁講托迪除咗世界杯喺球會乜都冇肯定係垃圾啦

十年炸嘛 純講進攻 大哨不遜其二

大哨踢咁多年大會歐聯都未拎過點樣不遜法

輸咪輸囉 起碼都叫做deep run，有帶隊波贏過西班牙、巴西同葡萄牙咁囉
細哨除左一次世界盃同一次歐聯之外就已經冇大賽deep run (07/08歐聯講過，入到四強主要係靠籤運)
施丹世界盃有2次deep run，歐國盃1次，歐聯5次(祖記2決賽1次四強，皇馬1冠1次四強)
分野就是如此

人人老左都會跌watt，牙朗將來40歲都99%會跌watt架
不過28歲就跌watt樣衰左d咁囉

卡卡首先世界盃唔係主力 <-- 咪就係俾主力細哨搞到出局囉

事實我一向都幾為卡卡不值架，明明佢巔峰果幾年一樣好勁，偏偏10年之後冇乜人記得佢，主要真係冇星味

98 點會唔係施丹carry
成場足本播今日今日youtube仲有
佢個人控球時間 幾乎係對手巴西 兩倍
完美話比你聽咩叫carry, 串連

咁都有得拗

我又邊句有講過冇／少榮譽就係垃圾
我從來冇講過話細哨唔勁，只係客觀事實上就係施丹成個career成就比細哨高，甚至卡卡都有機會同細哨睇齊甚至高少少，咁我都覺得細哨成就高過好多名宿例如係里華度、費高呢d架

真心05 06ac都係最強個隊但都死得唔抵

講緊卡卡拎世界盃果屆佢唔係主力呀

細哨係心態差 大細哨 兩條友都海鮮波
講能力天份 佢兩個已經係最撚top 個啲
要認真時 擔唔到大旗 似乎係巴西仔通病
玩波叻過爭標

如果齋講天份 牙朗同施丹 係後天努力個種

我從來冇用過卡卡拎過02WC去攻撃細哨喎，係人都知02WC唔關佢事

yes牙朗0天份
100努力

睇拖舟踢波就好似睇緊一幅好靚既風景畫，令人賞心悅目
另一個係以前既細哨都有咁既感覺

至於另外果兩個只可以講係刺激，係精彩
但冇乜創造性，藝術性可言

入到4強決賽都輸 贏得2次咪證明大賽冇料

原來入4強又唔計？當年曼聯入4強咪又係打里昂羅馬之流
果時意甲隊實力廢到嘔歐聯陪跑，歐聯得英超隊係實力強少少，首名出線基本上避到一大半英超

“卡卡首先世界盃唔係主力 <-- 咪就係俾主力細哨搞到出局囉”

講緊你get錯我意思呀on9